發夢見到聽朝升旗禮一定係一場大戰....仲會有好大代價

大家加油!!! 夢中支持!!!